Documento gerado sob autenticação Nº QXO.605.620.RAM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9359                  de  09/10/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor EDUARDO FIGUEIREDO VIEIRA DA CUNHA, matrícula SIAPE n° 0357179, lotado no Departamento
de Artes Visuais do Instituto de Artes e com exercício na Comissão de Pesquisa de Artes, da classe D  de
Professor Associado, nível 04, para a classe E  de Professor Titular,  referente ao interstício de 01/06/2015 a
25/08/2017, com vigência financeira a partir de 26/08/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de
28  de  dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  232/2014  -  CONSUN.  Processo  nº
23078.515944/2017-35.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
